佢都同返佢ex一齊咯，仲偷望佢last seen為乜

人地而家同ex一齊返啦，佢哋一齊轉status啦，你仲喺度偷望佢last seen做乜啫，喺度演埋哂啲冇人想知冇人想理嘅內心戲，對你有幫助咩？

Wtsapp都唔好上啦

睇死之後個ex再飛佢又搵返你

del咗個number算啦

係囉

我都想咁樣

究竟你做過啲乜佢會諗返起佢ex既好

我都想知

人地而家日日一齊談天說地，晚晚臨訓前互傳一句晚安，而你個寡仔就on99咁偷望佢同佢現任講完早抖之後嘅下線時間，真係慘慘豬

請不必再繼續懷念往昔溫柔